【旅伴】有無巴絲六月十號會係台灣

上兩次去台灣都係去台北
今次見之前hk express mega sales 有平飛買左六月十飛台中，十四號由台北翻香港
一個人飛，
有無巴絲有興趣一齊食個飯或者去下景點之類
住宿都未訂
初步有構思想去高美濕地或者青境養場玩兩日 亦都有啲想落墾丁玩（本身好鍾意玩水上活動）

或者巴絲們有無啲其他好提議 推薦景點
全台灣邊到都無乜所謂
但唔鍾意行博物館之類

有興趣嘅可以加我

或者係到留言一齊討論下有咩好去處

唔記得講，我係巴打黎
有興趣嘅話 巴絲都無所謂

Express 有台北飛架咩？

飛台中啊
翻黎果程買左香港航空

po翻幾年前去淡水嘅相
推post

幫推

6月10夜晚返香港

之前去過清境
真係靚到 但前題係要好天

有無去果面住？
搭客運去？

聽日去台北
11號高雄返

10號喺台南

冇住
係啊 你可以買套票 連埋入場飛
預返由台中去都要兩個鐘左右

台南去邊玩？墾丁

係呀 諗住同陽光玩遊戲 點知話會落雨

我去果陣希望落完

一到暑假就成埋小學雞

sorry 啱啱去完澳洲一年working holiday 翻黎 應該算小學畢業

6月10我應該去到台北 13飛返香港